（秋前算帳） 利君雅畀大陸佬搞

中共抹黑和打壓蔓延至傳媒界。由多名左派報章高層及建制派人士組成的香港資深傳媒人聯誼會，今日在報章刊登廣告，不點名批評香港電台記者利君雅在警方記者會上，「不斷粗暴打斷副警務處長鄧炳強的發言」，又斥在兩次特首記者會上「態度極端無禮，完全站在暴徒那邊」，質疑廣播處長梁家榮有否作訓示，「如果沒有，就是視而不見，有愧於當香港電台總編輯的職守」。
香港資深傳媒人聯誼會可謂是親中團體。據其網站顯示，該會有4名榮譽會長，分別是前港區人大代表吳康民、深圳市委宣傳部前副部長吳松營、前《大公報》社長兼全國政協王國華，以及中華總商會永遠榮譽會長何世柱。另有多名永遠榮譽會長包括霍震霆、蔡冠深、張華峰及羅康瑞等；該會第四屆理事長楊祖坤也曾任《大公報》總編輯。
該會今日在報章刊登一則「致廣播處長梁家榮先生」廣告，批評香港電台一些記者和編輯，只根據自己的立場作選擇性報道，甚至扭曲真相；尤其在最近的反修例風波，「香港電台不但對暴亂作選擇性報道，更為反政府份子提供煽惑市民的平台，甚至有香港電台記者竟聯同暴徒欺凌不同立場的同行」。
該會不點名批評一名出席警方記者會的港台女記者，「不斷粗暴打斷副警務處長鄧炳強的發言」。翻查資料，鄧炳強只一次出席警方記者會，而當日港台記者利君雅在場。該會又指，在兩次特首記者會上，該名女記者與另一名港台女記者，「分別厲聲尖叫打斷特首的發言，態度極端無禮，完全站在暴徒那邊」。
【逆權運動】不點名指摘利君雅對鄧炳強無禮 左報聯誼會登報促廣播處長訓示

支持利君雅

幫利君雅搞個簽名支持，或者poll
佢係咁搞白色恐怖唔係辦法

Diu

守護李小姐 將件事攪大

利小姐

永遠榮譽會長，即係死又死唔去，生人霸死地，攞名黎撻人，但又無權力既人

撇除「敵人反對，我擁護」，無論記者操守、道德良知、採訪手法各方面，利君雅呢段時間表現都水準以上

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

宣傳畀巴基斯坦啲同鄉知

良心記者利小姐 果班食中國飯既老不死 仲配叫自己做傳媒人咩

支持利君雅小姐

#Chinazi

搵人不停寫讚揚信啦
會落file 落appraisal 靚靚仔仔

屌一邊同人講理性溝通一邊清算，傾閪咩？

支持利君雅
想問下厲聲尖叫係邊度？乜乜聯誼會cap番嗰段出嚟俾大家聽下有幾淒厲？

支持新聞女神

張華峰個冚家剷係監警會成員

文宣比香港班少數族裔 睇邊個死先

依樣要煲大佢

支持利君雅！！！

人地記者不斷質問
係因為黑警不斷迴避問題 唔清唔楚 顧左右而言他
佢係為香港嘅公眾利益而提問
而家香港人係咪連一個正面回應都唔deserve?

對住隻狗都不如嘅仆街，使撚咁有禮貌

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

Push

成班圍威喂 再叫自己「資深」團

一堆幫手煲大民憤嘅人,中共有一堆豬隊友真好

其實最好炒咗利君雅
為一國兩制已死加多項證據

呢班將死之人活得不耐煩頂喇

who fking care你乜柒處長
今時今日仲以為電視機係主流
轉個頭換個平台屌得仲應

夠膽郁少數族裔+女權，睇來警犬真係覺得自己無敵

支持利君雅

資深榮譽/=有能力
即係廢老

in 利君雅we trust

投訴返呢班老屎忽種族歧視

唉屌啲壞人幾撚時死
係咪冇報應？

開始搞記者了...

搵人幫手去rthk聲援佢啦

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

2日記者會都有人影記者有頭

連記者都想搞

港共真係好多呢啲濕9協會

支持利！

影記者大頭

推

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

乜撚嘢聯誼會？

有乜實際支持方法??

８２３人鏈

有無it人？全部乜長乜長起下底，適當時候網路入面比問候下，比啲colour佢地see see

屌班支那狗老母

全部死而不僵既垃圾

搞薑搞鳩利君雅你中聯辦無撚硬
到時就唔係整污糟國徽咁簡單

612 721 811

Do we need this?

唔係講笑
女人加少數族裔呢個身分，你一搞大就香港加外國一齊聲討
仲未計香港班少數族裔團結到仆街，你郁利君雅等住明面俾人煩，暗地就用麻布袋

對住你地d黑警洗撚講禮貌？

G持利君雅

要sd email去港台支持佢？

屌係咁搞白色恐怖
要點幫利君雅

班記者應該杯葛個黑警記者會啦
無lala可以畀隻蝗走入去影人大頭

求其搵堆人出黎寫篇尻野就當真相
好彩 香港仲有結社自由 要講可以任你講
如果係大陸 應該去左新彊再教育

利君雅，為真相而戰

係者訓示國安同大陸傳媒關係先啦

我e-mail左去支持利君雅
真香港人

屌你老母想大陸化呀？

Butt Yu 直接 num ha 10•1 you muk Jo! 佢哋gum L gain 10•1

利君雅去左邊?

敵反我撐

大清算已經開始
國泰只係起點

垃圾大陸佬

雅雅親衛隊

係時候幫傳媒搞一次光復新聞自由，多謝佢哋既努力

支持女神！
我愛李君雅

白色恐怖

傲慢無禮係特首
香港人係佢老細
對香港人咁既態度

呢樣真
佢地咁團結
難得有個同鄉咁叻做到記者
咁俾人攪
殺人都似

What a shame on yourself 打壓人

炒左佢 佢就去BBC CNN 呢啲國際媒體架喇

Are you sure?

我們不解決問題，我們解決提出問題的人

我人微言輕，但我係香港人，我撐利君雅，我認為佢當日表現極之稱職

我地可唔可以集資係所有報紙支持利君雅
學番佢

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

咁以後記者會搵新華社、央視、cctvb同南華早報問哂啦好未？
鄧柄強大撚哂？公僕嚟架咋屌你
答條yes or no都兜圈播錄音帶，打斷你發言又有咩問題
記者就係行使緊第四權監察你班仆街
呢個時候斟酌埋啲打斷人講野無禮貌係咪on9
件事都未完就開始搞埋哂啲小動作
Rthk你真係千其咪撚跪呀

利君雅影響力仲勁過張將軍，有咩依郁真係南亞幫暴動

dllm

個會長以為而家學生問老師問題?
警察同特首作為公務員 應該為人民服務
"扮"事不力就抵比人追問
咩野叫粗爆打斷?
係警察同特首多次並刻意答非所問
擺明係佢地唔尊重記者在先
當記者同市民係白痴
如果班黑警同特首唔遊花園
記者駛咩追問啊?

而且, 一個記者會唔比人針對剛才發言追問
咁開記者會淨係用來做show?
個會長一出聲
就好明顯站在政府同黑警果邊
收檔啦

痴撚線支那狗

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

獨立調查委員會係俾雜卒擋箭咋！

君雅bb真香港人
邊個郁佢

支持利君雅！利君雅萬歲！日後若然港臺沒有利君雅本人一定罷睇。

推 已簽

唔止佢會被搞,其他記者都會,
今日警察記者會後咪有無證記者影其他記者大頭,
中共應該想落手搞啲記者了

一定要啦

咁搞我利君雅bb 我同你地
人地叫勇於發言 林奠叫拖泥帶水 懂無？大陸狗

823死線?好撚混亂

支持利君雅同所有良心記者

答唔到記者問題唔係記者既問題，係答嗰個未夠班

但呢個道理有埋堆人永完唔明

有咩實際行動幫到佢？

聯誼會就收皮啦 仲唔快啲自己圍爐取暖

屌你呀做傳媒都咁撚賤格

支持利君雅！專業記者

自己做錯自己廢就話記者？
垃圾政府！

要你答問題係記者天職黎架屌你老母共產黨

支持利君
黑警黑政癲倒是非

中囯人應該消失於地球

煲大佢啦, 玩埋種族歧視~

支持女神利君雅

On9！憑咩要利君牙尊重班黑警

支持利君雅！

記者就係要咁架啦大佬，下下就住你想答嘅野黎問咩

迎賓館

港台係政府既
不要干預政府內部事務

問問題要點樣禮貌？
係咪要問特首尋晚訓成點？
今朝食咗早餐未？

支持利君雅繼續為香港既新聞追求真相敢言發聲
譴責香港資深傳媒人聯誼會打壓良心記者打壓新聞自由

佢試下

做kol 我地會支持你

成班垃圾紅媒自己冇立場
含L啦一班玩女垃圾老嘢
人渣都不如

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

宣埋比利君雅故鄉既國民，chinazi

個女仔真係多得佢唔少

外國仲激啦
仲話一國兩際
做咩要跟你中國一言堂嗰套

轉做書面語覆佢

干預新聞自由

奶共支那人

上次記者大佬記招戴gear
今次要戴口罩，太陽鏡，假髮，變聲機，串柒爆黑警玩白色恐怖

未完已經開始清算。

之前發起過一次
我有send

種族歧視

你唔答人問題又好有禮？

吳康民、吳松營、霍震霆、蔡冠深、張華峰及羅康瑞、楊祖坤

全部今年死於心臟麻痺

支持利

同連登仔鬥登報

PUSH

當敵人鬧你嘅時候 你就知你做啱了

利君雅做緊既係記者既責任 有咩問題
見到問題 係應該CHUR 住黎問
俾個真相社會知道

支持利君雅
捍衛新聞自由

捐錢登廣告支持佢同所有記者就差唔多!

麻包袋先係對付中共既最好方法

記者唔係禮貌大使 對枝咪有潔癖就唔好出黎講野

咁又真係無答佢問題喎 佢打份工都要交到貨架

支持利君雅
有冇ching攪眾籌，可以登返報支持佢？

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

凡是敵人反對的，我們都要支持

一定要護住佢

你地咁屌人就好有禮貌

支持雅雅

區議員正職酒店酒店經理，發生咩事唔好再問去左邊

而家已經需要

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有乜我哋可以幫到利君雅？

2019.08.21 是日基本任務

- 推即日要文
· 黑警濫用私刑
· 將軍澳斬人事件
· 大媽於記者會拍記者大頭 散播白恐

- 推全球登報

- 推821元朗 823人鏈
824機場/觀塘 825葵青

- 開始twitter/reddit戰線
快速入門，教你如何用Twitter

- 反政府以超高價向大陸買電

- 反普教中

- #BoycottMulan

- 讓每次消費成為投下自由社會既一票
https://.www.google.com/maps/d/viewer?mid=1UiDtBzI8MfZlLqDprhbxByutYaY9GdII&ll=22.37558893249056%2C114.06884661327217&z=11

- 保障資產 唱美金現鈔

- 整返BNO

推 支持利君雅！

垃圾撚國家 搞我女神 DLLM

五大訴求，缺一不可!

On9大陸佬成日搞埋d小動作靠嚇

利君雅問到七寸要害處，成了狼官的眼中釘、肉中刺！欲必除之而後快！保護利君雅！勇敢女神！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

巴基斯坦仲唔做野

支持利利

呢個係文革2.0

香港女神都夠膽搞

利君雅在警方記者會上不斷阻止副警務處長鄧炳強大放厥詞
在兩次特首記者會上態度正確，完全站在真理那邊

廣播署長梁家榮雖然有少少偏建制
但始終係傳媒人
有基本嘅底線同堅持
睬呢班大陸佬都有味

佢哋終於要搞rthk啦

支持利君牙

就係因為連登仔鍾意造神造大台將人放上台先搞到寶礦力國泰利君出事

利君雅只係問香港人想問既問題
一個唔係中國血統既人都比你班垃圾愛國撚更清醒

佢真係搞既利君雅既話，搵張超雄出嚟反咬種族歧視

召喚UST南亞仔

好似話尋日已經有人影大頭,今日又影先爆發
係香港做個有良知既人真係唔容易

Should change the name to "香港shitty傳媒人聯誼會", shame on you!

你試下 睇下南亞兄弟會點處置你

Push 又秋後算賬

佢只係盡記者本份

之前有去支持利君雅 呢幾日收到RTHK既回覆
希望佢冇事啦

支持利君雅代表香港人發問

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

文宣俾佢啲同鄉有冇得諗
搞佢係同鄉佢哋一定勇到仆街
隨時變勇武最強戰力

利君雅, 真香港人, 憑良心護公義替香港人發聲, 不止利君雅一人, 我絕對支持香港全體新聞工作者不受干預, 堅守新聞自由, 繼續向政府施壓, 令政府尤其係林鄭知道, 利君雅及新聞從業員就係香港人嘅眼睛, 政府嘅醜行香港人會透過鏡頭一一記住,唔好以為仲可以好似以前咁矇混過關.

凡走過必留痕, 罪必清算!!

推俾印度 巴基斯坦 知

等睇中印戰

收皮喇，大陸撚，關你撚事咩，就快又打風水浸架喇，死返去做好防禦措施，今次無香港人捐錢比你架喇……

根本去嗰d記者都應該full gear
包到實一實 拎埋變聲器
中共乜野人都想搞

袁志偉 屈穎妍夠係傳媒人
有咩底線？

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

記者應有的態度如此

即係利小姐做對了

成班垃圾自己圍爐打飛機

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

面對唔到呢d基本質詢開記者會把撚
況且開唔開都冇人會信差佬
唔存在煽惑

邊個李小姐人地姓利呀

大陸佬最叻就係大斷將佢地做既假放大
再不斷用盡力去打壓真相，封鎖事實

呢個禽獸不如既國家

好好睇住利君雅，唔好學你舊同事袁志偉。

有冇得寫信去支持佢

仆街支那，打壓言論自由

好好笑 咩叫對鄧柄強無禮？家陣利君雅又唔under佢 鄧柄強又唔係皇帝 講到好似一定要對條屎忽鬼好撚尊敬咁

支持 真。香港人 利君雅

點樣可以幫到手

班仆街話要圍港台同利君雅

//《天下圍公》萬人包圍香港電台

香港電台作為公家電台，花的是納稅人血汗錢，但節目言論立場偏頗，有違政治倫理。香港政研會蒐集大量市民意見，均認為香港電台應該更持平理性，我們倡議香港電台應開放市民使用權，將過剩的節目時段還給市民大眾使用；我們將廣邀廣播業界的專業人士成立【民間製作委員會】，以香港電台的硬件製作市民節目，還聲於民。

香港政研會將於8月24日本週六率眾到香港電台廣播道總部，要求廣播處長直接對話，現呼籲市民到場一同監督過程。

《詳情》
地點：九龍塘廣播道香港電台總部
日期：8月24日 星期六
時間：下午3點

還聲於民、監督社會、支持理性

#天下圍公
#萬人包圍
#香港電台
#還聲於民
#開發市民使用權
#香港政研會//

屌咩 搞我女神

頂住

打斷錄音機有咩問題?
你啲記者打人添

721

你啱...
但呢兩條PK我已經唔當係傳媒人...
直情唔當係人

南亞同胞唔係唔幫拖呀？？

出面咁撚多人比佢譴責，揀個識追問既記者黎譴責？有撚病

@UST南亞仔

局勢一緩和就清算，集中攻擊和理非

各位記者大哥大姐，可以於每日4:00警方記者會開始時，每天大聲公佈721元朗事件被起訴情況，每一天如是，亦要列出其他藍絲或白衫人和示威人士被捕情況，加大警方執法不公的壓力！

講咩中國佬呀, 支那就支那

支那全國個邏輯都戇撚鳩

大陸真係好嘔心

G持

問緊事實就係企暴徒那邊，on撚柒鳩

聯署？表揚信？有咩方法支持佢

我哋可以做到咩幫手

收皮喇奶共狗

收皮啦 垃圾共狗組織

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

屌你老母姐係有你講冇人講姐
支持利君雅

守護香港良心

想妨礙新聞自由?

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

沽名釣譽班仆街死開啦咁撚多嗲
十足十啲姨媽姑爹咀臉

被消失好耐

正義之師，要支持

因果由國, 容港治己

睇黑支那人點樣示威就明點解佢地覺得香港示威係暴力 對官無禮

支那人係狗奴才 梗係要下跪求聖上開恩

其實呢班人有冇睇過利君雅

原來利君雅係公主嚟㗎

其實有冇公開資料查到呢啲咩註冊社團名單？雖然入面應該九成都係換湯唔換藥嘅親中團體